其實an狗係唔係買唔起iPhone 所以酸？

好心你啦

等於你買唔起鮑魚食所以要食屎

就話d屎好好食

係 sor囉

緊係~ 所以樓主加油！蘋果靠你進貢了！

#APPLE 俾舊屎樓主食都要食架LA，驚俾人笑佢無錢嘛